
# Destructuring

_Деструктуризация подразумевает разбивку сложной структуры на простые части._

_В JavaScript, таковая сложная структура обычно является объектом или массивом._

_Используя синтаксис деструктуризации, мы можем выделить маленькие фрагменты из массивов или объектов и с лёгкостью манипулировать ими._
